點解係外國讀書咁孤獨

點解圈子可以咁細又多是非 點解識真心朋友而唔係酒肉朋友咁難 唉

打個靚丁，唔好煩埋晒啲瑣碎事

其實好多人都係咁諗 你唔知啫

Good luck, I’m going back to Hong Kong

同意
過年都完全冇氣氛

去China town?

冇China town

預左啦

同意 年三十晚都係自己一個

真 又冇利是收

好彩我都有返幾個朋友

打下機自己一個都可以好開心

Never ever hang out with people from HK that’s my ultimate advice meet some local mates and get drunk or high

每個人上完堂就各有各走，又冇咩soc可以識下其他香港人，成個campus每個人都好似好分離咁

真

幾年裡面來來去去都係個班人，係外國嘅時候好似好friend, 或者情侶一住都一齊幾年，不過一返香港之後好多都無再搵大家。因為外國個人圈子太細，好似困獸鬥咁，逼住同一班人一齊玩。

完全同意 唉

好多離地留學撚成日喺度叫春

咁慘情，咪返香港同走私狗一齊逼堆滿紙皮嘅臭街囉

係邊到讀啊

true

Agger
大家好似淨係上堂嘅時候會講一兩句 但私底下完全唔會聯絡咁

英國讀u

頂 大學就度度都係咁 香港咪一樣

講緊highschool都係